#Тестовое задание от BeeInterns на курс JavaScript

Проект содержит решение тестового задания от Билайн для отбора на курс  BeeInterns JavaScript.
Решение выполнено на базе веб-сборщика gulp, препроцессора Sass (Синтаксис CSS) и других полезных плагинов.
Реализована адаптивная версия сайта.

Исходные файлы я поместил в папку Src. Все итоговые файлы попадают в папку App корневой дирректории.

Для запуска необходимо скопировать данный проект к себе на компьютер, открыть с помощью редактора (VS Code или другой IDE), открыть терминал и выполнить команду:
npm i, которая установит все находящиеся в package.json зависимости. После этого можно использовать  следующие команды(итоговые файлы попадают в папку app корневой директории):

gulp - это базовая команда, запускает сборку для разработки, используя плагин browser-sync (сайт откроется на локальном сервере в браузере). 

gulp build - команда для продакшн-сборки проекта. Все кассеты сжаты и оптимизированы для выкладки на хостинг (в папке app корневой дирректории будут расположены все минифицированные файлы).

Готовое решение можно просмотреть по ссылке (https://www.georgemweb.ru/beeinterns/public_html/index.html)













